其實今次南亞裔人幫左咁多，應該係時候大家幫手爭取多啲權利

我地今次都幫左咁多。
其實南亞裔人已經可以話成為左香港嘅新力軍。
希望大家爭取權利同時，不忘一齊爭取更多南亞裔難民獲得香港永久性居民權利。
等大家都有同等福利，可以係香港享下福。

我地土生土長嘅。都想幫下手

支持

Ust南亞仔

好過班支那新移民 至少佢地唔會認為自己係中國人

有幫手，都比返回報。

永久性居民權利

幫你老母
香港人出黎唔係為著數
係為香港

咁無著數，下次我地班南亞裔唔出嚟幫手。

你咪係度攪分化

請支持我地

支持南亞仔溝哂d港女
港男北上溝大波支那妹

只係要求平權

你教下我點分土長土長南亞裔香港人，ok？

雖然識好多有返工有貢獻既南亞人
但好亦有好多行街紙假難民

南亞人咁大隻，要求組織一隊三千人先鋒隊伍下次示威行前頭。

口罩都唔洗戴，反正毅進仔唔會識分。

最低程度做到咁，我估唔洗平權無人會當南亞仔係外人

其實呢班難難民一樣可以對香港有貢獻，佢地都無度默默付出，支持佢地擁有香港永久性居民身份

咁你即係叫我地送死，又無永久性居民身份，點解要送死

同女朋友中環返工
琴日我上電梯企後左兩格
見到個南亞狗左邊行上黎望住我女朋友對腳
企係到
然後上到地面 佢特登行歪D傾一傾個身掂我條女左邊盤骨位
接觸好少 之後我問女朋友有冇掂到佢話少少
不過已經走到老連咁遠

南亞狗始終係南亞狗
對腳咁正都唔識摸
淨係掂一掂有著褲個位把撚咩

咁，組織一隊三千人南亞工兵隊，負責幫手搬水馬有無得諗。

愛香港，為香港，香港自由即你自由

咁你有無提議埋要求難民平權。

獲得香港身份證。咁佢地就會出嚟

又要俾左居留先做，咁之前說好的貢獻在哪裡

咁無利益點解要貢獻你地

班假難民有乜撚嘢貢獻？有乜撚嘢付出呀？

香港人個個月要派錢俾佢哋住，派錢畀咗佢哋食

仲成日恰鳩香港人

我喺街見到佢哋一大班圍埋一齊都會驚囉！

支持香港踢 Q 曬你地走啊

走啦 仆街

自我毁滅標題回覆